蕭若元: 許志安和黃心穎偷食的教訓

我又講埋晒啲咁嘅嘢…